我諗唔撚到標題啊屌（10)

如題

開咁多個

我又想叫春了。。

我又聽

做乜要伸脷

你可摸耳唔好成日focus係呢啲到

不恨你 狠我的反抗不夠

Btw gif is q saved

emoji係令一句說話表達唔同意思嘅關鍵嚟

屌 今日先loop完依首

中間嗰張都係？

我下次會小心啲揀

真係好好聽 我都成日loop

唔係

好想唱k

唔喊唔喊

前幾日唱完

諗住你會笑下

嗚嗚嗚 搵返我未呀你

其實冇乜特別嘢想叫 係有啲自怨自艾啫

好嘔聽到我都有啲想嘔

我咪係到

點解嘅

sorry

Don't Text Him

嗚嗚嗚唔係你呀係你

Is ok

原來係咁我都喊了

覺得自己好浪費時間

太好啦 大家一齊喊

歌名嚟。。

嗚嗚嗚

ok

我都係日日都hea

我唔喊你是咪唔喊

同埋都好浪費青春
入u嗰陣明明好想過返個充實ulife

Wuwuwu

我會繼續喊

個個都係咁諗 我宜家都係

404not found

一失足成千古恨

唔好

稀客

哈囉

點解尷尬嘅

year幾

唔好你個唔好
利申 小學雞

臭山！

次次有人鍾意自己都會push人走

但又會成日覺得寂寞

一子錯滿盤皆落索

仲未grad嘅 仲有時間

睇得出唔好你個唔好個唔好 閘住反彈冇回頭

ulife唔一定得呢啲嘅

睇完書啦？

我知 舉例啫

佢話佢都等緊你

點解push人走

唔好你個唔好我個唔好個唔好

睇到唔想睇

錯過咗就冇

閘住咗！

所以我都唔明點解會有人睇

我唔理 我lur地

冇用

係邊度識的

冇用你個冇用

鍾意被書包圍

好多好多原因(藉口)
驚俾人拒絕 驚對方黐身 驚俾人了解自己

可能我真係未ready啩

你都係小學雞喎

。。。第一次聽
唔怪之得你讀書咁叻

我好想拍拖

咁點解唔搵人

咪
話
搵
唔
返

有時要放膽啲嘅

細過我冇資格話我！

唔好提讀書我就係因為讀書搞到唔開心 一失足成千古恨

我以爲佢意思係人地唔理佢sor自膠

我唔知自己想點
有時夜闌人靜就好想搵個人陪自己
但又好享受一個人

近排寂寞會聽一人之境。。

唔準拎年齡達我

實有機會的 佢平時係邊到多

我都好中2林家謙
一個人原來都可以盡興 多了人卻沒有多高興

真 我明 但好怕被彈。。

係咪你自己要求高咋！我有個frd都係咁！

想有人錫姐

我宜家聽緊

我諗佢溫女多

好囉

ching靚仔就冇事

大家都是P牌 不用分得那麼細

朋友成日問我幾時先肯拍拖
我都答唔到

你望下你後面

你想比人play
咁就易啦

之前唔想拍 呢加想拍都搵唔到

咁就出事啦

唔好拎p牌達我！

唔搵了 嬲嬲

。。

p牌仔

RAP我都係

基屎唔好抄啦

咩喎洗唔洗咁配合吓都唔得

呢到夜晚先多人

係真唔係

食屎屎

又download返啲dating app
match咗又唔敢撩人講嘢。。

我唔是基！

食你？

食屎貓

夜晚唔好玩呢啲 我唔嚇得

疊乜未呀

呵返

你食得落就食啦

come on babe

唉 成日覺得dating app用家會漁翁散網

尋人po囉

你係

唔係我過三已滿足

你講乜乜呀

小弟驚呢啲

其實都係嘅
同埋識一個人好攰

唔Kam

唔夠你癲

字

deedee呵返你

冇理由

我都追蹤咗兩個fd

成日會諗係咪對個個都咁講

我出名黐線

下個sem努力最緊要唔好改返之前個名

哭撚咗 叫春都要小心地叫
我都有

屌 我就係依種心態所以錯過咗兩個人

笑死 點解咁傻

就算佢話冇都唔信又會諗係咪同一時間同好多人傾

唔得喎嬲嬲

哥哥今晚要攬住我先瞓到

唔傻
Btw係唔了 kam

嬲乜鳩鳩

周到你

你搵返佢先再諗呢啲啦

我自己嘅話 如果我想認真了解一個人
就算冇任何關係 都只會同對方傾

我成日守啲好無聊嘅原則

咁有排叫春了

。。屌你你

攬住就唔會瞓啦

我嚇嚇親

我屌屌你

但唔知人地係咪嘛
上網識人真係好冇保障 講大話呃鳩你容乜易

搵唔返人要喊了

分唔清有春叫慘啲定冇春叫慘啲

你想我唔瞓咪唔瞓

你岸鳩鳩

所以我冇down過app

姐係靚仔啦

你個基基

我都想叫春

得啦拜拜啦你

我都係我估唔到連登都識到人

收皮皮啦

我唔想再叫了

我唔係基

有一次發生咗啲事 我先發現我原來可以咁有原則

唔收收呀

kam定叫春

非gay不了

太遲遲了

又唔係咁講 唔靚仔都可以有人鍾意自己

係識過

未叫過

好meanmean

咁咪好 好事嚟 深入了解咪幾好

叫春算了 太柒

唔洗諗咁多住喎 你每次都有進步咪得 就算到最後唔滿意又點

又話鍾意男

屌你你

我一開始到冇講過！遲啲咩！

希望你唔會有想叫嘅一日

小學雞係要mean啲

直仔是大伏

鍾意直仔唔會有好下場

咁人地都唔係咁值得你叫姐

你係基基

都係佢有緣禁入嚟就知我為佢叫緊春

我要

未有人令到我想叫

我會轉㗎啦

收皮皮唔好咁多幻想

我日叫夜叫

我老好多死了 唔認老都唔得

哭哭

留返啲幻想空間好啲

ching幾歲

叔叔

有時夜晚先會係到見到你

夜闌人靜先想叫春

點解傾多幾日比我啦

今次認

陪你叫

哼

我中學啱啱grad

之前係咪有個tg gp

屎叔真好

宜家唔係都有咩

。。係呀

我del咗舊tg冇咗了

屎叔年紀大 有咩風浪未見過

大哥哥

屎叔

屎叔我幾時先有男朋友

。。我唔係admin

大伯伯了

nvm 反正個gp都冇人出聲

唔洗啦 我啲歲數成日變

細過我家姐嘅人一律係哥哥姐姐

屎叔比你考起了

係。。有人玩下啲game囉

咁我呢屎哥哥

屎叔你咁樣唔得喎

你家姐大過92.。？

咩game

好想出池

你肯要我宜家就會有

係啊 所以唔覺得你好老

調返轉都差十幾年

咁我哋做住熒幕情侶先

啲on9game你唔會想玩的

為何你還來撥動我心跳

你太睇小我 我出名黐線同on9

9妹要比啲耐性

點解宜家我變咗塔羅咁

係 我14年出世 今年六歲 你叻仔啲生得出我

。。咁撚癲
深藏不露

9妹冇乜耐性

好

歌嚟 爸爸幫我執返個腦

咁你要入個gp

我上年出世咋

其實我係四房啲仔女

瞓醒未

緣分冇得急的

瞓教算 死煩膠

01年個p牌妹蝦你嘅話我幫你出頭

原諒你一次咁多多

我留tg你睇吓幫我搵admin?

想去搵下月老問佢幾時先跌個仔仔比我

我今日係 聽日可能唔係！

惡能到。。

我夠知

犀利

未瞓

你都好惡 你會打柒我

早抖啦

我特登搵返啲呢年代嘅歌

多謝哥哥

我唔打人的

夠鐘瞓教

無所謂呀

跌個仔比你就得

我哋情侶(熒幕)嚟㗎嘛

你要幫人出頭

佢就係聖母？

冇仔仔何來仔

我都係呢個年代

你先係。。

好少人知我幾歲

又不是八十年代

bb你幾多歲

終於唔係a0

哇好老

笑死我

真
我啲心肝脾肺腎好似唔係好啱位

有過都計！

甩晒啲大牙未

呀呀 給我一杯忘情水

你比ig我fol你咪知

個腦都係

計咩呀計

我食咗個腦

係囉！都過咗去

咁猴禽㗎咩

用緊假牙了

幾時Fol 埋我

你知就唔好出聲 我係你估嗰個-1

唔計咩呀唔計

dklm

睇得出唔意外

小學雞

唔好知囉

計今年唔係啱咩

年齡係男人嘅秘密

我講緊你個個

叔叔ig冇嘢睇

啱

屌 本身想煲劇 end up喺到吹咗兩個鐘水
不過多咗個屎叔男朋友

大 家 咁話

Gay test passed

但我未生日

冇錯

其實pass咗係咪啫係代表係gay

懷疑你細過我 小學雞

係到喎

係呀聰明

真係好

緣分嚟

幾時生日陪你慶祝

你拎住咗我個個

食屎啦裝我彈弓

唔想食你

咁你都幾老

我哋好有緣

係 我89

老女人

可摸耳到時同我講生日快樂

關唔關你事

比人wish a merry嗰日

咁你宜家係咪冇

抵你搵唔到

我搶返返嚟了

我都覺今晚好開心

唔好咁

咁我哋兩個人出去慶祝啦

因為有我

早抖啦各位要繼續做凡人

goodnight sleep tight

到時。。講定先唔要

我都瞓了

扮咩姐你 係到

生日快樂

晚安

你蝦我條仔你話關唔關我事？

到時搵你

我裝返比自己啦
你又係邊偷個腦返嚟

早抖啦！

好啊講十次都得

你都早抖啦

咁都有蝦？

你都係

食屎仔

仲有我

好man

屎叔早抖！

真係差唔多了

你裝完我偷返

講起生日快樂又想叫春

見唔到你我喊㗎

開心耶

聽日先叫啦 早啲瞓

你唔好再虎視眈眈我個腦啦

瞓你就瞓啦人地唔會同你講的了

情侶檔孖主叫我收皮

唔好啦 你搞到我想睇你喊

420前全部去瞓教

唔好問點解係420

。。。祝你發噩夢

係 係咪好sweet

我2218

晚晚都發 唔怕

係我同佢講
快啲搵返我啦 咁過多幾個月我就有得同你講生日快樂

我收回

我0518

同我講埋thx

唔係宜家

仲未瞓

早！

咁個樣都唔差啦

我係sell內在美的

why not both好似好吸引

屎叔occupy咗了

咁花心

佢係咪已經有東東？

係

咁我讓步啦
祝佢哋幸福

笑

俾屎叔玩弄感情 求安慰

你肯定要我安慰？btw 啊屎好後生

你安慰會點

冇點

來吧

狠狠咁安慰你

快點

唔知點做

我教你啦咁

點做

其實俾我攬住已經好滿足。。

你係巴？

基嗰種

都可以嘅 你係絲我仲怕

不了 直仔望都唔會望

好可惜

唔知咩黎明明打算買然後我老豆直接買左個垃圾返黎

google嗰個

冇錢啊呢排用左好多錢

你同你條仔

ok啦 唔知點解近排慢咗

屋企連多左幾部機⋯？對呢啲完全零認識

等緊結婚

啊屎要喊了

真

喊咩尋晚發生咩事

點解個wifi成日斷線上一堂斷咗三次

係今朝發生咩事

咩事

我老母個新抱仔

東東？

佢地啲愛恨情仇好複雜

是

你要問返愛因斯坦

我都想知尋晚我瞓著左發生咩事

我琴晚dum咗十幾隻蜘蛛仔落街。。。懷疑佢哋係我間房生蛋
做做下嘢無啦啦有幾隻蜘蛛仔吊咗落嚟部電腦前面

冇嘢

我呢咁

我唔要東東了

做蜘蛛俠

剪左頭髮好短 係咪要俾人笑啦

見到真係屌老母。。十幾隻屌屌屌屌屌

相定

當我係咩

打扁佢

老母plz快啲黎屌我藍絲老母

你想做我阿媽？

有interview啦

好開心

我咪藍絲

你先你要

咁我要啦

都係你最好

我先係要喊嗰個

我決定今日講嘢後面都要加

#509

邊個講先

我星期六踢星期五interview

511你自己都唔記得咗

好熱

大家好

冇球感就真 真係耐冇踢好難遇力度

阿女好今日點啊

今日同朋友出咗街

開心啦你

含得難得apply 到份intern 有interviews 點知有機會係保險 明明話有cr 同marketing 呢啲 聽日打電話去佢hr問問

辛苦你

今日燥到仆街

白馬巴做咩黎

好撚熱！！！！
牙！！！！！！

着緊長袖

係我我會打死佢

冇下次

宜家搵到佢未

開佢波

開波都費事

我想知點解唔出現

世上仆街何其多

我唔係

皮皮差啲搵唔到

唔係話用返小春個post咩？

咁衰

冇下次啦

我好期待呢

啲人過曬去？

冇 個po好靜

哭𠹌咗

屎b

東

我返出去先 你哋兩個慢慢

你同樓上嗰個係咪夾埋 點解差一秒

佢先所以交畀佢

不了thx

你兩個可摸耳顧下我感受

咁你揀邊個

你地好衰

你兩個都咁衰算啦毒撚唔應該奢求咁多

尋日先一齊今日就唔要我了

係你兩個唔要我

叫你揀一個啊。。

已經唔知要點叫你

係我見過最靚嘅豬腩肉呀！

好得意

我哋走

揀完又點咪又係比人當波咁踢

你揀我嘅話唔會。。

細路仔先會揀

睇緊個連豬公仔

咩事都冇

你揀未？

你地圍爐緊

又有excuse你根本就冇諗過揀

保守好啊

屌你

我又要

唔要東東了佢唔記得咗我

不過都冇話要我 明啦

cum

要你

今日唔想寫嘢
雖然有個讀者不停催我

我要你

估唔到你唔記得我今日係連豬喊日

聽日囉

甜唔甜?

諗住到時可以擺係枱到

。。你自己整可能靚啲

點樣嫁?

今朝

？！中分條link喎

你唔記得咗係我老母新抱仔

我係後備？

我第一隻拮嘅作品就係連豬
有啲樣衰

我冇講過
唔是

一個係新抱 一個係新抱仔

咁你講。。。我係乜

咁有心

咁大件事都唔上心

你係新抱仔

你話要自己一個嘛

拎刀嗰隻好搞笑

我對啲無聊嘢好有心機

一個

我都覺

我話完唔抵愛你先應

。

都係一樣興趣嚟嘅 邊算無聊

邊個係我新抱 得ar咋

我之前鍾意一邊聽恐怖電台一邊整公仔

。。。落降頭？

貴圈好亂

頂 有畫面

挽留

好恐怖

有啲恐怖，所以之後聽住歌整

睇你哋啲對話笑到我

咁先可以每隻公仔都有生命

你係邊個點解要笑我
今日係連豬喊日正常係要喊

。。。dinlo

佢應該係笑我

有笑都唔得

羊毛氈娃娃

呢句有少少得人驚

嘻嘻
我講笑

整公仔有冇整埋衫俾佢地換

冇
但我會影咗佢哋裸照先幫佢地整件衫

做咩

報仇

我係victim仲要比人blame

好啦錫返屎b

尋日一齊咗

謝謝你

唔好老屈

貴圈真亂

兩個

咪答咗

韋小寶

大家咁話

笑咗

兩個 咁我呢

你係邊個

今

晚

fishandchips呀屌

你唔記得我我要你都冇用

最多影比你

我諗住入嚟湊熱鬧的

屎屎快啲搞掂你啲老婆plz

睇你的波

你有我啦！

我得老公

我唔知嘅

你後尾藍絲提先記得

今日冇波睇

中分

我都唔知 亂咁搭嗲

慘

。。我見到的

佢哋亂講

人少少認左佢啦

你叫我點信你

今晚食得太飽仲消化緊

跣我

誠信破產

我淨係講過你咋

我係為你好 做男人要坦蕩蕩

shy

人地提先記得。。

蕩蕩

我斬開屎屎分俾你地

點解提過啲咩我都唔知

連豬喊

我同你都一樣狀況外

老母救我

好飽啊！！好眼瞓啊！！瞓唔到啊！！

一開二最公平

有人接放工仲咁多嗲

飲茶消滯

變左揭尾故咁

食日本野啲壽司勁撚大舊 叫左勁多仲叫左個飯我同佢都以為係細細粒

好！！沖杯茶飲先

我唔想知

見到都飽

正

陣間到我

已經去到唔想知你食咩 食物輪迴

件件都勁大好撚飽

屌

如果係我真係會食到厭食 或者頂唔順自己煮

厭vs自己煮vs fishandchips
fishandchips win

仆街啦 我依家見到嘢食 就想嘔

我懷疑你係有左

吓？？？？？？ 我單性繁殖？

你對邊個好 你對Ada唔好？

你啲表徵好似
你唔好減得咁快啦 傷身啊女

佢冇諗過今年

我想傷都冇得傷

冇可能啦 今日見個朋友係好耐冇見 佢都話我瘦咗 對腳幼少少 我而家已經開始少少正常咁食到野 冇咁容易反胃

屌 你 我祝你聽日生飛滋爆暗瘡

你真係好衰

咁就好你之前真係嚇死叔叔
睇黎你減磅都減得好快

好撚毒眼花以爲你祝我生日快樂

你衰定我衰

希望就係啦 我都好想今年做到自己想要嘅身形

有冇人估下

因爲佢唔記得咗我

唔記得咗喊

幫你

11月5

係咪白羊座

bb

追擊第一人出現了

12月

0.0係

竟然係咁

我冇追擊你好耐 不過你點解要蝦啊女

12月18

屌又想呃我 又話12月

呀女he竟然是個girl

2字頭

1225 好浪漫

唔係十二月㗎咩

12 20212223242526272829

我有講過咩

me is girl fuck you 喺度做最細真係好 咁多人護住我

我鳩估 真係咩

咁唔係十二月咩

你唔係 我先係

你話係咪係

屎唔好恰妹豬 打鳩你

唔信 你成日講大話呃我 衰鬼

你21歲 蝦𡃁妹 你個良心過唔過而得去？

特別錫妹妹大個有機會真係有個女嘅話我覺得我會寵到佢傻

我冇恰佢喎

今次冇

咪係囉 好衰呀

我21歲細過18的

會錫女嘅爸爸真係好 做你個女一定好幸福 老婆應該都係

因為由右邊開始睇？

沖杯茶飲先

養生

我其實12歲

我真係好養生番工我會沖花茶蔘茶 或者焗菊花水

邊個蝦你！東東咁可愛都要蝦佢！

我嗰陣時溫書沖奶茶飲 甜甜地解下苦悶嘅心情

真係好過份囉佢 唔好理佢！

我鍾意沖玫瑰花茶呢排我新歡係沖百香果蜜 食生果又有得飲

如果可以我都希望有哥哥成日都好想做遲出世嗰個

但飲茶會精神

我冇

好掙扎我試下瞓平先

cant

呢兩樣都好飲

why

本身百香果就咁食好酸 一撈蜜糖溝水就好好飲

你老公俾人賣左豬仔

百香果真係好正 呢排天氣好熱出街有時都唔一定想買奶茶 反而想飲啲清新啲嘅水果茶

他不在香港

已經叫老公？

係喎

你哋咁快嘅 唔怪得知東東咁唔開心 好過分喎

佢去左馬達加斯加

咩啊佢唔係剛果咩？

你叫屎屎老婆咪得

唔好唔開心啦 只怪你出手太慢

又好似係蘇丹

？？？我冇出過手。。

咩啊唔係埃塞俄比亞咩？ 聽講佢日日食樹葉

聽講係北韓

你冇出過手 但係東東太慢 結果屎轉左第二個

佢去左重慶游水

你睇吓佢又消失咗啦 應該係埃塞俄比亞網絡唔穩定 結果搞到佢斷咗網

我只係後備

順便去吓武漢食蝙蝠

樹皮

佢問房好多喎

間*

樓上吹到

56K HI

56k is what

generation gap

你搵下56K係咩黎先

早抖！

側訓攬住公仔最好訓

load得慢？

想要妹妹or 家姐

。。姐係點

唔好對家姐有太多幻想 唔打死你算好 發現香港大多數男性都對家姐有好奇妙嘅幻想

bb好蠢

同我講

講真對我黎講愛情真係未必好轟轟烈烈 我偏向細水長流但係可惜好多都唔係咁 而且我女人性格越耐越鍾意當然對佢好

56k撥號連線

快必

正常都會諗細水長流多個轟轟烈烈 自問自己個心臟承受唔到咁樣起起跌跌

56k已足夠

死啦我都係唔明

之前嗰個真係唔係咁係咁expect 好夢幻嘅愛情

點樣夢幻 做人現實啲啦

蠢萌

我約左佢 咁我去佢樓下地鐵站等佢 見到之後
佢：吓 你冇surprise比我啊！我以為你有添！！然後好sad
我表示：黑人問號？？

讚我又踩我